霆鋒大球場開騷被拒

謝霆鋒回歸樂壇的重頭作計畫在港舉行露天個唱，據知英皇早前「入紙諮詢」場地之一的大球場已告「被拒」，英皇未有氣餒繼續覓理想地，可是解決了場地問題，還要合乎霆鋒的十全十美要求，英皇或考慮演唱會最佳配套因素而重歸紅館開騷。

霆鋒於年初被本報率先爆將於明年初舉行巡唱，首站選定發迹地香港，而英皇為相隔19年在港再開個唱的他，早定下周詳計劃，不惜以天價打造演唱會外，首要是解決一圓霆鋒開露天場的心願。據知幾個月前，英皇已分別向香港五大室外場包括大球場、西九、東九、中環海濱活動空間及迪士尼露天場地等，多番提出各種可行方案作緊密「溝通」，不過能容納四萬人的大球場，早前以噪音問題而拒租場，英皇惟有再向其他戶外場跟進，可惜暫時未有落實回覆。

而事實上在港開戶外騷殊不簡單，故近20多年來，除於1994年首位假大球場舉行個唱的譚詠麟，因噪音管制問題，無奈開了三場「細細聲演唱會」，以及2007年許冠傑改為下午騷在同一場地開唱後，一直未有歌手在大球場舉行演唱會。

急謀場地等扑槌
據悉，英皇為霆鋒開騷事在必行，露天場地未分曉之餘，亦急謀另一對策，有考慮過重回霆鋒首個個唱《VIVA Live》的紅館，可是轉室內場地又遇上新難題，皆因他對演唱會要求極嚴格，要有獨一無二的震撼舞台，音響、視覺效果樣樣也要達國際水準僅是基本原則，他曾揚言開騷條件是：「唔想係一個音樂會，歌迷可以企起身，仲要有美食、有氣氛、放煙火，可容納好多人嘅嘉年華式派對。」更直認在紅館開騷「好悶」，故要順利改登紅館，先要霆鋒首肯。

而霆鋒演唱會情歸何處未定之餘，由年初起他已全力為演唱會蒲頭，除在叱咤頒獎禮以表演嘉賓亮相，掀起全城「跪求霆鋒開演唱會」熱潮外，他暫時推出三首新歌，分別是廣東版的《有火》、國語版的《異想天開》及熱播中的《放肆》，稍後將亮相內地音樂真人選秀節目《中國新歌聲》第三季，跟周杰倫、李健等任導師，之前到台灣的《KKBOX風雲榜》頒獎禮獻唱，而昨晚又孖內地爆紅的師弟陳偉霆，以華人歌手代表跟一眾外國當紅歌手及樂隊，包括Pharrell Williams等參加在北京舉行的《格林美音樂節》。

達唔到要求寧願唔做
昨日霆鋒經理人霍汶希接受訪問時，承認被大球場拒租場：「未到入紙，應該係有諮詢過大球場方面，不過因為未能達到霆鋒要求，所以開騷機會係微啲。」問是否噪音問題未達共識？她直認：「如果音響未達最好效果，似乎失咗開演唱會嘅意義。我哋係明白政府各方面考慮，公司亦會考慮其他場地。」至於重回紅館開騷？她坦言：「世上冇一定(0架)嘛！大家好想睇到霆鋒開演唱會，所以全部同事同霆鋒傾緊，紅館都係一個選擇，可能未必達到佢嘅夢想，但對於佢一個咁高要求嘅人，室內係易辦啲嘅，佢要拍好多片做視覺效果，霆鋒話過如果達唔到佢製作上嘅要求，佢寧願唔做，我覺得佢係有預謀威脅緊我哋，講笑啫！（霆鋒肯讓步？）未搞掂。」而英皇高層Alex說：「其實場地未定嘅，就算係室內場都有好多可能。」

肥仔一跌落渠

稍後將亮相內地音樂真人選秀節目《中國新歌聲》第三季，跟周杰倫、李健等任

唔撚係掛佢走去做導師 ？

成班支那狗沖去睇

腥港人：不了

COME ON!!

去郵輪碼頭開咪得,唔近民居,實唔怕俾人投訴

表演單線solo 一定要高質音響

book架航空母艦係公海開show煮野食啦

一路放魚炮炸魚 一路單線solo 一路煎牛排

諗起都想按埋層樓去買握手位

即場煮野食

其實我覺得佢只係好彩少少嘅高皓正
兩個都係痴鳩線

浩園開咪唔怕嘈

有美食

他知道, 哭是沒有用的

得紅館

講其他晒氣

學五月天開disney啦

開得成我可能會去

全部都係支那人
你去埋我個份

霆鋒年年都係大陸開show，又上電視玩live，youtube大把，同叱咤個表演一撚樣架，照dup

唱快歌唱到lar 晒脷

慢歌仲好些少

不過咬字唔清, 黐脷筋

即場表演聯針ok?

大球場夜晚開show

康民署敢得罪跑馬地班富豪業主咩